毒撚夢遊秒回

垃圾FACE ID快啲入PO喇
掛住你🥺🥺🥺🥺

冇錯

我想箍牙呀屌
到底疫情後箍定依家就去約好

有花生食

依家

又改返名喎

係，呢個名好睇啲

都好
早日箍早日變靚
依家又唔洗出街
一開始上箍應該好柒

依家比首期
遲啲分期比返
咁我又多個藉口逼自己遲啲返pt

好睇好多
同埋我易認得你啲

不想證實有沒有過仰慕

是無力 或有心

對未來沒信心怎張開眼睛

加油

原來後樓梯有海景

叫你一早聽我講

我都覺得呢個名有記認啲

喃喃自語數星星 孤單也像註定

之後決定醫生
普通科驚伏
專科驚貴

rich

我好鍾意我依家個ID名
覺得好有feel同埋感覺好巴
但又覺得mad有記認啲

原來你係mad
依家先知

我行去左另一邊食煙，我住果邊望公屋

秒

最岩

過黎搵我，我住啟晴邨

心事

我住係你個心到

樓下密碼：唔該

有人住緊啦

偷睇一下

我用眼神就得

原來你唔知
依個po好多人都知啦喎
下次開po等我黎個毒撚Mad子秒回

你偷睇佢

我就係傳說中既公屋撚

點解我咁窮

who

我前排好耐冇入post
依家會記住

佢唔撚敢出現

so9sad

我幾似外賣仔，拎住外賣返屋企比人問我送邊層

我都有段時間潛水
諗起都覺得係人生最黑暗既時期

真定玩膠？

飲鉛水毒死你

岩岩check左申請公屋入息二人上限係18k
但公屋住戶入息上限係120k
基本上唔會比人逼督

呃你做乜，我新移民

唔知

笑西咩你歧視我南亞人？

可能打緊J

想睇

宜家唔暗啦

所以咪大把公屋富戶

但我..........
公屋窮撚

要刷首抽啦

hugo1991

笑死

因為你明明有個妹
呃我話冇
我好記仇

sorry囉前排冇入post

儲下錢抽居屋啦 20萬首期唔洗壓測

我妹最近先出世

改左 hugo19911

我係因為post冇乜人搵我我就唔嚟啦好懶
人生總有好多你以為捱唔過嘅時候

鳩妹

meme

我讀緊匡智。。。

唔敢再暗
依家要追返之前失去既野
同埋重拾之前既計劃
箍牙變靚女

諗返都覺得神奇
一日之內由想死變到正常
唔洗再被逼害

好似有啲耐冇同你吹水~
請你飲支益力多

我依家好似好返晒

早，我mon po狗嚟

訓了

好邪惡

759要食無鹽薯片

突然變得咁光明既
終於諗通啦你
之前點講你都勁暗，嚇死我啦
努力面對將來，一齊創造更多

你升小學未

你成日唔上水

主動！訓

晚安

拎白卡

屌
真咩？？
供樓一個月幾錢？
20萬我輕鬆喎
(講緊我畢業儲返一排就有)

突然想推後箍牙

但都應該抽唔到...？

明明話佢之前煮野食比你好好味

仲難過抽hktv mall口罩

公屋可以市價6折買居屋，5m單位折實3m
半成首期=15萬
月供+管理費=10000左右

可以扮老屎忽恰d小一雞

做咩仲唔訓？

一入post即時見到個狗公

我一直記得你架
得閒上黎陪我吹水
互撐呀知無？

然後一日之間咩都唔同晒
人地話人生如戲
但其實有時仲戲劇化過做戲

早抖

唔介意住北區/東涌，綠表應該抽兩三年有

你諗住幾時箍？
專科定普通科？

又搵打飛機對象

痴撚線我一停學校啲藥
狀態就即刻好左（當然有時都少少差
然後睇專科
完完全全變返正常人

之前比學校個邊逼到我好暗
再加上我又未諗通覺得自己連累我朋友
解決方法只有死 依家覺得要好返先可以

然後我覺得依家自己好似完全冇病咁
但真係唔敢講藥物問題定心態問題

我住緊居屋啦

當年小一d哥哥姐姐高我678個頭

dnlm 依家咩時候呀

想食....

要割腎了

呢度最有米係你，我住啟晴邨

我有hktvmall口罩..

之前唔知莎莎定卓越抽口罩都中左

咁唔好食，食完你咁暗咁食黎做咩
唔好理果d人，又唔係你邊個，又唔會一世對住佢地
你要好好好好生活先比到回報我地
同我地傾多d
盡訴心中情

我叫啟晴

莎莎不了
藍既

紫菜同醬油都好食
但最好食一定係無鹽

冇j po，有冇懶人包

箍牙依啲野一世
唔可以慳同懶

我想即刻去約
但驚疫情&老母唔俾
我搵到間感覺唔錯
但遲啲會問下我朋友箍牙幾錢同埋邊間
想穩陣啲

我叫德朗

我坐輪椅，你又歧視我

毒撚颱風秒回

#938 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩係喎屌你另一個人咁

我要裝義J

我條j除左用黎屙屎都無用過

留名先 終於執完屋

facetime打飛機貢癲？

好名

個陣我覺得藥物未發揮到效用
而且我信奉情緒病=腦內chemical分泌問題
又覺得我要同我朋友交代...
之後越食越差
比唔食之前更想自殺
又食唔落野 消化又唔好 平均1星期輕1kg
一日瞓足24個鐘咁濟 又頭暈
而一啲正面作用都冇

之後我頂唔順+放棄自己唔想醫
就走去自行停藥
屌 仲好左

依家睇專科係學校逼
唔睇就通知家長
但我都會問下醫生到底我係點

希望可以盡快唔洗睇
因為學校仲跟進緊我
我唔去睇專科個邊 應該又通知家長

係咩

勁耐無見

食完喊梗係要食甜
士多啤梨乾正

*咸

你成日做架喎

兩日啦 依家就真係會多上水

係㗎，我依家諗返都會覺得自己捱得過個段時間好西利，雖然唔知幾時會再沉淪，但我想好好把握依家呢個尚算好嘅自己

屌 好貴

有時懷疑我係咪本來冇病
食藥搞到有病
諗下 我食到有幻覺咁癲

邊隻？睇下

妖

我準備我既歐洲運

我都想facetime打飛機

hi
我好耐冇執屋
上年DSE啲野都仲係度

我非洲人嚟
真係好慘
打機十連抽咩都冇

嫁我，我養您

以為你溝女

鐘意就咁食

你好呀 我會上多啲水㗎啦
我都係好耐冇執屋
係今次返去 冇嘢做 執執下就執曬

我有bno 可以去歐洲混...吉

幫你含

我溝女溝十次咩都無

我媽都好似想叫我遲啲

但我諗住睇個間牙醫
讀緊牙齒矯正專科 (我上年上網搵見到有人分享 我留左email要牙醫資料 所以唔出名 但係應該都讀左好耐下
依家未讀完..仲收緊普通科價錢
我驚遲啲就變專科價錢
而且佢就腳 10分鐘左右就去到

徵00後絲打去英國幫我洗衫煮飯，嚴禁床上運動

係
我好珍惜依家既自己
好想追返曬啲野
目標GPA3.7或以上！！！！！
屌我好自戀

我夠係

咁唔去了，無得床上

去叫雞都比人彈鐘

試下叫豬

鍾意喺廚房做

好食個啲都好貴 我都好中意食士多啤梨

咁你慘啲

巴打要唔要

排隊先啦，我而家勁搶手

見到你依家好咗我都好開心
自戀唔緊要，愛自己係好事嚟
你好叻叻

單抽 平均50%中SR
玩咩Game都比人話歐洲人
然後我幫同學抽
同學講話想要咩
我就好大機會抽中
佢冇講就直接靚野

您會收我錢？🥺

我對男人有性慾...都係搵絲打談心算

會彈到我個西

下次幫我抽得唔得
我想要嗰啲 次次都冇

無所謂你損失，我吊高黎賣

唔收
試食

我用百潔布幫你洗

頂 冇咗個機會添
不過加拿大啱唔啱

一個鐘無限Q?我一次得30秒

用你果d汁

你Q到咁多次咪比你Q

我排

我叫外賣成日比漏比錯野..

有米到

你會後悔無跟我去英國二次投胎

唔想比你呃蝦條

射落街唔益你

知你會上水了
但我依家訓得好好
凌晨就難回你啦

對住你真係幾多次都唔夠

十分鐘係講車程
mtr黎講都差3個站

我最憎sex

有錢讀？

你射左落我個口

冇錢呀 我都想有

點架你

多謝你關心我
都好多謝依度好多巴絲願意陪我
聽我放負
我知我煩膠
仲要講緊唔聽 死堅持自己論點
我覺得自己係po入面最得人寵愛既

叻就唔叫架啦
但會成為更好

唔緊要啦 你瞓得好就好啦
我都未搞掂jet lag

希望活活好似你咁諗

咪咁啦，再講落去我會對你有幻想

加藉=人生贏家

咁就.......
等下次返黎香港啦
你岩岩先過去 有排

見到你識諗好替你開心
加油

恭喜

但我首抽好差喎

你咁架咩？
唔係石頭咩你

嫁比我，我幫你交學費，讀完master就bno變bc

信你一成

你咁正 係人都會忍唔住咸濕

好耐未試過咁精神咁開心

係就好啦
冇人冇物

你幾cm架

咁你同我調轉做中國香港人囉

活活情況比之前好左 我覺得
需要時間既
我要做人板拉佢出黎

我都唔知幾時返黎
要返工之後有假先得

淨係娶你好無

活活真係點講都唔得
講到我有點攰

我唔知要剝幾多
識人要8隻

8cm

岩我size

我呢排都好咗好多
個人冇咁頹

咁淺。。。

比你插隊

豬閪係咁架啦

咁不了 死守加拿大籍

多謝

我依2日真係
搵返以前個個開(ON)心(9)既自己

仲有能力溫書
但我開心到不停同人吹水冇溫到
大把時間既

之前想cooool 牙醫話我有三隻係乳齒

我未屌過豬。。

我A1 青頭

here

咩料

好似係

係啊，果d牙應該要甩但我無甩過，勁細隻我成日以為蛀牙蛀左半隻

我真係處...

有得咁架咩

試下無壞

1001

唉 加拿大冇咩香港女仔

買層樓比我
我再考慮下
有樓有高潮

比豬姐我檢查下

屌豬西洗唔洗帶套

你認真

128呎菁雋好無？

真係處，我唔呃女仔

你開post問有無加拿大讀書香港女仔

我都唔知 不過唔係應該會甩曬架咩

我都有cool牙 cool咗三年

真
跟住你有豬瘟

我唔要

認真+1

隻恆齒遮住左乳齒
但比其他恆齒個位高左少少，搞到好唔齊

想同你生幾隻豬仔。。

好似排到墓碑咁

得 我信你

唔準你唔準我

遲啲開 跟住你入嚟

變左金毛豬

唔好要

唔小心去左公園插窿點算
好似果單新聞咁

總有機會返到黎既
我想返工
我星期三dayoff 可以做吉吉島

我入黎正評

之前去洗牙，佢話乳齒好易蛀牙，但我無蛀所以佢話唔洗剝，除非cool牙

我唔係金毛喎

比789你

1001係你架

但你都有兩個窿啦...

輕輕一留言

其實我之前都係點講都唔得

有時只可以靠自己諗通

諗起菊梓喬多牙症

幫我推上去

咩毛

我比較幼，唔會痛

師師

咁我多三隻姐...同埋生晒4隻智慧齒

割邊

丁丁

對我咁好

我孤單寂寞

係
佢睇落正正常常咁
但點知要箍起上黎
剝既牙仲多過啲真哨牙完全唔整齊個啲

咁就好了
我地po終於多返正能量
之前幾乎個個放負

佢仲要話88果日，兩日都唔上水，嚇死人
佢係咁迷左落「佢」到
點幫佢

好

返豬艾粒腰

所以我都好憎我自己！！

7隻

乜你咁神奇
咁你隻恆齒去左邊

我首抽係好定唔好

可能學人話齋
我剋死我屋企

食外國妹

牙肉 牙肉 牙肉 🦷牙肉 牙肉 牙肉
🦷 🦷🦷🦷🦷🦷🦷🦷🦷🦷🦷

一段時間係咁 依家心情極好

聽緊歌

我會答有

唔係咁鍾意 好難講

訓未

育成計劃

要愛自己

屌我話想箍 呀媽話唔洗
自己出錢少心痛

得返7%
要講遺言了

唔瞓
近排發啲夢太怪 怪到怕怕

等我嚟放負啦

變左形到

覺得處可以要求處
但非處仲要求對方處就算9數喇

stay with me

屌你9up

咪係 講到自己好認真咁

好耐冇見

做下深呼吸

好少上登

攬住你

收埋自己係基本
依家冇朋友理我㗎啦
我個腦係有少少問題
佢條根種得太深

chur到氣都絕

我對女友好坦白
咩都會講，接受唔到就快d分手囉，唔想瞞一世

聽緊鬼怪ost

hold我

不可以沉下去
總可以迷下去

幫唔到 只可以陪伴

個2日我自己都好頹

唔好...我接受唔到fwb，你受牛先

1001會

有
我宜家想識啲14 15歲

唔比

我咪你朋友

咁我啪你

做咩係咁推我

same here

好生動

見到你JJ仔一粒粒

我心情都好到你唔信
好想公佈全世界
我好返喇

聽日開返個ig

我地兩個都男人來

咁一世A0喇

我發現由細到大屋企人都會否定我

怎怎做咩喊

一無是處

痴線，果粒係我條j黎

得你青頭

由有房變冇房
每日要搭成個鐘車返學個下

我真係接受唔到

78%

墓碑

之前一直尋尋找找為何都找不到你
今日先知呢個你黎

我真係處男，你岩唔岩feel

你係惠康

我wtsapp今日除咗討論動森
就冇響過了

得啦 個個都知啦

我都男人黎

人生係你

點解

係春袋黎

😡😡😡

瘋狂起我底plz

所以我可以決定生死

我正唔正

6%

我理你

揀首歌黎聽下
聽完我訓了

我用開tg

所以我都盡量唔搵處，處好難接受到我既過去

長期唔響
人生本來就係孤獨
以前無電話嗰陣時啲人咪又係咁過

比多d人認識你

你豬公

我自己儲錢比

咪叫叔啦..我都係大你少少

我都想知

喂你落左廣告架

屌 掛住吹水唔記得食藥
呀媽出左黎依家有啲麻煩

介紹比你

放棄我
我太煩

但你會搞到佢地都想死

真係會唔識架咩 睇多d都知大概吧

me2

我閪黎
插入左

傷心地方

開心定唔開心
咩語言

我覺得係因愛而性

冇愛點解可以有性

插插

我都係

但你今日同我開宗哲台好開心

你冇咗連登都會唔慣
我未慣

睇同做係兩回事，第一次就識入90%扮處男

尋尋找找為何都找不到

見字食藥

前幾日唔開心 今日開心
揀開心既廣東歌啦

無人要

telegram響左你唔理

解開自己

我屋企人唔會

唉 唔知點享受一個人嘅時間
同男朋友講到到一肚氣

you are welcome

攬攬

其實係
但我地會唔捨得
真係好痛既
我會尊重

我鍾意低調

我仲有乳齒架屌你！

呢幾年我都有唔少疑問

可以福岡+釜山
搭船來回 瞓個覺就到

掛住人
又知自己同佢都無可能

廣東歌好難 新歌完全唔識

比呢首韓文你

搞咩

有理呀
不過要日落先開始醒

same

01 02 03都高汁

冇人要我

頂

外物
慢慢就慣
乖

我黑仔

其實真係唔止因為佢

寧願當初不覺得你太友善

做我男朋友仔

佢唔放棄我
我想將呢種精神延續落去
同埋
唔好唔記得我讀咩科
我第日有大把依啲人要幫喇

唔好比我牛到你搞到你叫救命

你6歲，我21
15歲生咩

唉
我都想父母dum錢落我到

其實大家都覺得我煩

我會

我等唔到你

咁咪係
你既用處黎

低調咪A0

係

我都係

攬住你訓

咁21都唔叫好老啦..

我岩岩諗出黎架

聽完 訓了

我知你既家庭都令你好辛苦
上黎同我呻

未見過
好快忘記～～～～

14歲的媽媽呀，無聽過咩

對唔住 咁我高調啲

我淨係識製造問題

我唔會對住你打飛機架

唔洗等
依家幫

唉 聽日又唔知幾點起身

日日活活緊，點會忘記

我獨生都冇錢

咁就岩

個垃圾FACE ID都未出聲

邊有31最多21

波台手足
一無波睇就特別寂寞

我14歲連毛都未出...

做樹熊

我都諗過去台灣生活算

但你精出左咪得

咁又over左

對住你先特別狗

屌
我對哲學有興趣
唔怕

我應該下晝3點

係咁奶腳

有無波睇都寂莫...無佢陪我睇

I love you

點解你成日要串佢

我d精出喺紙巾咋

我太癲

邊個叫紙巾？
佢靚唔既架

我唔奶腳的

咁你唔係狗公喎

唔知啦
佢嘅出現帶來左一絲溫暖
雖然我都知係偷返來嘅

佢入到我世界
轉頭就走左去
但我就入唔到佢嘅世界

豬點解咁好

你地鬧交鬧到d人走晒

你係我既獵物

齊人晒重要
呢個post所有人都係我心到
有晒list

我都係
都係孤單寂寞覺得冷

我轉唔到彎就會逃跑
屌 垃圾嚟

但我‘wfh’

我扮狗公姐..

你扮唔到啦
又話處，又話純

聽緊首好傷心嘅歌
見到你呢段文字唔知點解好想喊

我都試過係咁
理性上知道好多嘢係錯 感情上總係有一絲絲希望
以為再努力 再努力少少就可以得
但人哋無為你而開門 甚至窗都無開一度

係..
不過我好鍾意台灣嘅藝術文化

hug

放心
我未

我花名係啟晴邨保特

能夠被放上心好幸福

我今年係處

我花名係慈雲山廢老

緊係啦

我癲過你

想開你鮑

唔係花名，係事實

等我癲俾你睇你就明

父母有無bno啊，求佢地帶走你啦

因為個肺花左呀
咪叫花名

聽緊咩歌？
我都知希望係自己畀自己取暖
都唔係努唔努力問題
係佢世界無留過位畀我

我要留返比789，佢中意青頭

丁丁佢仲癲放心

佢有1001了

wfh=唔返工 糧照出

唔好爆

師姐好有創意

癲鳩二人
呀！！！！！？？？？！！！！！！！！！！

攬住我

泡菜文歌

既然知自己要走 但又做唔到

受唔受溝

我係痴線閪

我21歲青頭

喂你講左成晚d資料都錯既

聽日繼續煲劇

我個心得789

佢有1001

大大力攬實你

我就係因為ff下佢係我接近唯一溫暖來源
現實中都好識做
無再打擾人

佢拎緊白卡
有怪莫怪
體諒下佢

好搞笑
以前成日嘈交鬧分手
初初佢都會因為我而喊 之後無啦
到最後嗰次佢竟然有喊
我就知真係最後一次

一個姐，我真係21歲

我唔介意等埋單

我榮幸黎

我明呀屌
好想殺咗自己個腦

@UC
有人同你爭

我啊屌你老母，而家個個都知啦仆街

Wish I could be there with you
I'm feeling lost without you
In this empty bed where I'm all alone
I've been such a mess
Need a one way ticket
Anywhere you are is where I want to go
You are my address
I don't care how I get it
I need a one way ticket
Home

繼續吹水

我都唔想生

我好中意小朋友

救命，好好笑

同我生

我好撚想同佢生bb
一定好撚可愛

我只係識i go to school by bus

one ok rock

唔好痴埋我度

無印象

你生左AA

一定爭唔到

由今日開始唔再呃你

探討人生

你唔係6歲咩

未聽過

正呀 loop撚到佢返嚟

希望我老公靚仔啲又高啲
個仔個女似我就仆街

唔想生 驚痛

邊有
我非君不嫁！

你真識聽

我大大下就走咗樣

我唔會呃我中意既女

你肯比我養咩👉🏿👈🏿

我對你既愛=你對我既愛

唔好搞我後面
前面左面右面ok

做我地po寵

898

金錢解決到既就唔係問題啦

sor 我呃左你，我只愛789

你ID名
我教你Psycho

我愛你1m年

試下唔好連登，上我屋企睇netflix

唔緊要
大家一齊共享大灣區榮耀
但我煲冬瓜都唔識

心病還須心藥醫
你=藥，快d比我食

你都承認你為左同我談情搞到徹夜未眠

我窮

上到我精分

入集中營唔洗講野

得
我地以後唔相見

我窮得只有錢

我唔洗讀
但中學唔合格

我可以扮唔識。。

咁你唔好過黎啟晴邨

我唔要死

以後唔會再講大話，我想得到你信任

幫你pin

我係雌雄同體

我都唔想溝唔到女

收爹

我係語言都fail

我bno值2000m

你冇架喇

咁你夠唔係處男，你要求我係？

泰國歡迎你

再呃你我一世溝唔到你

我特衰護照

我而家唔敢溝女，驚d女貪我有bno先同我一齊
有錢真煩

畀佢控制左

叫

我都想

咁我都有既

渣

係女唔想要你
唔該搞清楚

你同我一齊就會無

不了

正常
我pass fail左eng
如果唔係得d

真咩我覺得成功率有50%

番緊工啊屌你

ngo mo BNO ar fuck u

我幫你

佢只係暫時唔同我一齊姐

真
多野食
又平

快d同我踩單車

蝦我789

係海水清d靚d 商場靚d 大d 無喇

野食平d囉

我仲等緊機會整passport

我呢刻無

師兄快手，我等緊埋單

有bno好威架咩，

一係得
一係唔得啊

大學pf禁個制 is ok

再笑一世飛機場

你記得我住康城喎

每日任務黎

可以一世唔想

係幾威的，我而家睇唔起d 女

我唔能係住將軍澳
雖然成日會去果邊踩單車

我都唔係住曼谷

應該直接有親戚接我番鄉下

收爹啦，咁講我老婆

芒果糯米飯
人間美食

做咩唔讚我叻💩

唔會啦，我仲有機會

有bno都退出唔到中國藉

講明先如果我中1001
p牌開唔到po
你地班痴線咁夜唔瞓
幾個鍾爆po

對你好 人大左要戒奶架

未去過果邊，垃圾區

我要保護佢

咁你仲笑💩💩💩

我都廢 gpa2.8

就算佢係飛機場我都ok
反正大波我食到厭

太古

咁邊個開

其實10幾廿匹食到既野黎 買個芒果
一舊甜糯米最多咪10蚊 仲要大大舊

咪爆

點解可以咁垃圾p牌既

我住邊！

去

又平又好食
落d椰汁
正